監甴會份報告公佈定陳同佳自修會早啲發生

監甴會
陳同佳

利物浦攞英超冠軍先